林鄭今晨返港先分享瑞士之旅成果 再講防疫宜緊不宜鬆

【林鄭今晨返港先分享瑞士之旅成果 再講防疫宜緊不宜鬆】

行政長官林鄭月娥結束瑞士之旅，今日（1月25日）早上返港。她指身在海外期間，每一天也和食衞局局長陳肇始保持聯絡，亦向政務司司長張建宗了解最新的疫情情況。

林鄭表示一定會將市民的健康放在首位，所有關於防疫、抗疫的工作都是宜緊不宜鬆。今日稍後將會召開高層會議，希望爭取在下午自己親自主持一個新聞發布會，再向公眾和傳媒交代最新的抗疫工作。

然而，林鄭今早見記者時，是先主動分享瑞士之旅成果，而非先講疫情。她指過去幾日在瑞士達沃斯出席了世界經濟論壇年會，隨着香港在去年年中發生的社會事件，今次很多海外政要和商界都對香港非常有興趣，所以在兩日半年會的日程裏，她參與了超過三十場雙邊會晤、國際傳媒採訪以及其他演講，她相信有助於海外的政商界了解香港近日發生的事。

林鄭發言後，並無回應記者提問。

全文︰

#武漢 #肺炎 #林鄭月娥

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.